「Agger路入」好多人話利記打曼城=打廢隊/好運，你點睇

我諗你都想解釋下既